AV界灰姑娘相澤南12件往事 人氣墊底翻身成黑馬影后背後充滿洋蔥

2019年AV影后相澤南，在頒獎台上啜泣，事前沒有人想到她會勝出，連她自己也沒想到會有這一日。這位AV界公認的灰姑娘，事業一路坎坷，被好友出賣、經理人多次病倒、人氣低迷，她是如何在多次困境低谷成AV影后？

對比出道就萬眾矚目的女星，相澤南可謂是草根中的草根，在跟事業中的伯樂，傳說中的人物「社長」相遇之後，就一路互相扶持，不斷起起落落落落落落。每一次轉機的出現，背後卻都有一個命運的玩笑。

社長在相澤南奪下影后之後，發了一篇長文《相澤南的灰姑娘傳奇》，相澤南的往事才正式為人所知。這個「社長」到底是何方神聖？相澤南在至今短短幾年的女優生涯中，又經歷過甚麼？

真係唔係好理解到點解會叫自己條女拍AV

社長唔係佢條仔兼死埋咩 ??

想知再講

你唔做雞我邊有錢養你.jpg

可能有NTR癮

你覺得得佢一條女咁大把?旗下大把囡囡幫呢種男人搵錢

唔好話真係做，講得出呢啲說話都唔可能真係鐘意啦

dllm 15分鐘都黎
肯po未

邊度會有「真實」故事擺上網？

經歷多次整容
明明初初個套學生妹個樣勁順眼又有個人特色
依家整撚到成個明日花咁 不知所謂

相？

Seed